落後國家完全唔准中國人入境個原因好簡單

因為知道自己國家個醫療水平落後，出咗事，等滅國，所以一定強硬，唔會同你講咩人道，否則對自己好危險

所以北韓同菲律賓咁強硬

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

香港仲落後過落後國家

唔關香港事,係港共政權影衰香港.

你而家先知？